有無絲打覺得男人留鬚好正

總係覺得呢類型既男人好重佬味

鬼佬例子
好想瘋狂搞佢啲鬍鬚

男人
靚仔

你啱

有鬚同無鬚既分別
無鬚成個小白臉咁

再加圖！

好重佬味

好想比佢瘋狂s我

上面果d都叫鬚 ?汗毛仔咋wo

呢d就叫鬚喇

第2張真係不得了
husbandable

呢啲似強姦犯

咪又係睇樣
靚仔留鬚：好man呀
樣衰留鬚：污漕邋塌/不修邊幅

呢個有鬚即刻好mk

Lm待j

利申 gay

做緊激光脫鬚

留鬚邋唔邋遢 好睇髮型
如果你個頭好亂好油冇咩整理 就好似流浪漢

your face your fate

無鬚 ge 拉登

有鬚 ge 吳啟華

鬍鬚佬正呀喂

要靚仔加鬚密先型

上面全部都係本身靚仔
普通樣留鬚俾人既感覺係好撚邋遢

好好J

其實樓主係咪想講靚仔既男人留鬚好正

你同我都明 唔使講得太白啦

周杰倫無得輸掛

最尾個張⋯⋯ 不得了
電死左啦

油頭肥矮暗瘡 留鬚你又點睇

有聲

好似比佢屌 樓主有冇同感

咪又係睇樣

感謝提供j圖
就係呢一種既仔仔

關楚耀本身都mm地k
不過留完鬚成個男人味出晒嚟喎

屌你老母 快點強姦我

彭生有鬚同無鬚都差超遠喎
當然有鬚型好多 個種佬味

覺

周街大把毒撚唔剃鬚

鐘意多毛
加埋心口有毛同勁多腳毛就正

好正

有鬚冇鬚都咁正

你做乜影我個friend丫

鬼仔/靚仔 留無問題
普通樣留已經好唔衛生feel
有啲柒既留到成個乞衣咁

唔覺,好吉
鍾意青靚白淨

大鬚撚
剃完鬚第日已經爆鬚根

鬼佬留就型
亞洲人無論本身幾靚仔e.g.金城武, 一留鬚都變得污糟邋遢核突嘔心

留唔到咁濃密, 同有D 位生唔到鬚

佢個個眼神 完全係master feel

青靚白淨唔知點解
我覺得有點gay gay
無嚟男人味

可唔可以介紹你個朋友嚟

有鬚啲男人味出晒嚟

上面姐撚係好例子

可惜香港9成留鬚都俾人話：「做咩唔剃啊⋯」

那有仔
啲ex無鬚

我係個一成

拉面

我都好鐘意
覺得好man好有佬味

Follow左佢好耐 好鍾意留鬚又文青

天生冇咩鬚可以點搞

正皮不解釋

T.O.P

終於揾到同類
長髮留鬚真係好撚型

毒撚留就變痴漢

你見到d肥佬留就唔會咁講

靚仔留唔留都一樣

肥仔留鬚就變痴漢

佢都好正
仲要長頭髮

我

竟然有人識佢

上面大部分都係靚仔 跟本得靚仔留鬚先有加乘，普通樣留鬚比人感覺好唔整潔

我d圖全部都係微博搵 真係你fd?

johnny depp

好0 7

佢無鬢好睇啲 Phantom,Enjolras

成三十歲d鬚都好疏

鼓勵毒撚唔睇鬚

佢又係好屈機

港男留好唔衛生⋯⋯⋯
唔好打飛機啦係度
同d肥婆係度傾咩bikini好睇有咩分別
嘔⋯

無鬚靚仔有鬚man
仲要有把靚聲加乘

可惜基佬

少個人同我搵食

成班細路仔咁

仲未有關公...

啱啊
所以有鬚有男人味一定加分

靚仔 完

識野
無錯 就係林德信呢種
好佬好man
張肌肉圖好好j

你地咁講嘅話WuCFu顏面何存

鼓勵靚仔毒撚唔睇鬚

Mohammed Harden

Master

唔留好睇啲喎佢

邊個話架

譚杏藍個fd
不過佢真係幾正

以前鐘意白淨, 鐘意上佢之後就迷上男人留鬚
帶點白好正 點解有鬚冇鬚可以分別咁大

唔掂

最下嗰個真係好gay

大佬成堆靚仔做咩姐

首先要濃密

第二張變左王宗堯咁既樣

屌自膠

不得了 不得了

留鬚再加長頭髮真係無得輸 特別係日本仔

見過真人！！好正

徳信BB

感謝提供笑話
其實你原本想講乜

Chris hemsworth

有鬚好成熟

作為一個男人
覺得佢真係好型

加晒分

好想比有鬍鬚嘅靚仔吉

Carry到嘅咪係 鬚呢家嘢好恰人留 個樣細路少少普通少少都唔襯

我都見過 好後悔冇同佢影相

好撚正

除咗要生得靚仔，仲要啲鬚生得濃密
樣可以整，而鬚就冇，靚鬚難求

高以翔

笑死我

好撚7喎

係 前題你要靚仔

好高質摩牙

第2個真係more la唔該

有，好型

佢好淫棍feel

有冇絲打覺得靚仔留鬚好正

Btw我d鬚生到碧基咁
俾人同我表哥講似佢呀叔呀
希望更正返個標題

靚仔叫留鬚 樣衰叫做咩唔睇鬚

好撚正呀屌而家嘅佢先係全盛時期

港女好鍾意既韓仔呢？

頭先太眼訓眼殘
第一張我以為係堺雅人
之後見到第二張同第一張咁似樣我以為又係堺雅人黎

4都要摩牙

頭幾頁冇人貼胡c fu

sad but true

無鬚唔可以稱為男人

快點污辱我

有啲女係鍾意有鬚
中學聚會 話我靚仔左
當年係一定唔會覺得我靚仔
而我同當年既分別 就係有鬚同無鬚

我成21歲都只係得幾條羊咩鬍 皮膚又白成條女咁

Ramsay都係好例子

留左鬚型到跳

你21青靚白正先食到女
鍾意鬚既好多25 or above

黎個冇鬚做對比

佬味

大多數 留鬚鬚 型果d.. 個嘴都係好細好細

哈登留鬚順眼好多 唔留立即變傻仔

第一張半澤直樹

屌 你地d例子 就算冇頭髮都仲型過好多人

Johnny Depp贏哂

有鬚冇鬚都咁正

以前細個都好鐘意老豆塊面d鬚

樓主啲圖, 少少鬚根就叫佬味? 本身靚仔姐

依啲就真係佬味啦, 就算本身唔太靚仔, 果pat鬚啲霸氣都不得了

高以翔係亞洲之首

Tom hardy

留唔到

開始留緊，都算長，但好撚疏係咪要留耐小小/年紀大d先密？

點解可以靚仔到咁撚離譜

關年紀事架原來？

哇

嘩Mac哥

嘩呢個邊個嚟?好撚正

林德信點留都無佬味囉屌
成個女人咁

係咪American next top model贏左果個聾啞model

正 有男人味

林德信好正

留鬚得個好睇
一錫埋來吉到塊面幾痛
不過真心好正好好j

得嗰幾條毛仔就叫留鬚
樓主

整多個
佢係youtube 拍asmr 片

m底必睇

有冇鬚都好撚型！
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

除左開口之外

係
Nyle DiMarco
好似係gay既？

負皮是給王宗堯的

鬼佬留鬚失敗例子

又高又大隻

首先要靚仔

中同表示 識佢真人 個格都係佬黎

全部有鬚成熟左100%

屌 咪姐係要靚仔

而呢D男人真係大部分都花fit

其實真係睇樣
有個朋友成日唔剃鬚 成面鬚根
每次見到都好想幫佢剃晒佢
一黎顯得老 二黎顯得無咁精神

原來 Chris 一早有人 po 咗
同你一樣以前唔識欣賞男人留鬚
But I've changed

識貨
不過呢個就算咩look都勁靚仔

咁多版都冇Fishermenlok

1,3邊個嚟?好撚靚仔我覺得1,3冇鬚正啲喎

講錯 係1冇鬚正啲

可否不是gay啊

Jared

gay? 嗚呀靚仔都是基

嗚呀男神佢冇鬚正啲喎

第2個係咪安德魯

權力遊戲 阿sam仔

1. Richard Madden
3. Kit Harriton

頭髮緊要過鬚好多
有鬚好吉

女人留鬚都好正

我就係咁

如果你唔知佢咩料應該唔會覺得佢冇得輸

硬係覺得佢留到好似cs個賊佬咁

鬚會多先會好睇，有啲人係冇咩鬚，根本冇得揀留唔留。

第一個名？

好想俾佢地用鬚根磨面

小田切讓

You sure?

我想問點樣由的水留到下巴

個個話我留鬚都好撚樣衰

你要分清楚你carry唔carry到先

唔係天生架咩

呢啲好似係天生 冇教學

對眼唔掂
搞到佢成個弱智咁

高以翔果隻真係

好鍾意摸D鬚，少少長又少少硬咁最正

屌你老母笑撚左

可惜gay

同好
中意用鬚根吉臉
咀咀既時候吉吉地 好正

成個梁朝偉咁

超重佬味

呢個應該係掉返轉要你強姦佢